男下體癢沒就醫！慘變「陰莖癌」爛掉發臭 只能切掉保命

忽視小症狀當心釀成大病！大陸湖南省株洲市一名20歲男子，發現自己下體經常莫名發癢，但他卻決定隱忍不就醫，直到多年後下體飄出異味，才被家人強迫就醫治療，結果醫生檢查後發現，男子生殖器呈現菜花狀且發出惡臭，確診罹患了陰莖癌，只能切除生殖器來保命。

據《瀟湘晨報》報導，這名男子從讀大二開始就經常感到下體發癢，但因羞於開口一直未到醫院檢查，多年後家人發現男子房間總會飄出惡臭，而且身上也有一股異味，加上男子的內褲從不讓家人幫忙洗，在母親逼問下，男子才終於吐露實情，並答應到醫院檢查。

沒想到男子的症狀連醫生都嚇一跳，主治醫生朱軍指出，男子的生殖器呈現「菜花狀」，上面還有1顆直徑約10公分的小球，不但呈現糜爛狀態，甚至還伴隨著惡臭，經過進一步檢查，確診男子罹患了陰莖癌，只能切除生殖器來保命，而男子母親得知病情更當場痛哭失聲。

主治醫生朱軍解釋，男子的陰莖癌是從包莖發展而來，因為其內部滋生細菌引發炎症，再加上尿垢、尿液的積累，最終誘發感染惡化成陰莖癌。朱軍也表示，「其實包莖並不是嚴重疾病，只要急時到醫院手術就沒問題」，無奈男子性格內向，錯過最佳治療時機，因此發現時為了防止癌細胞擴散，只能將陰莖切除，並定期到醫院回診。不過朱軍也強調，雖然該男子不能再有性生活，但仍可採人工授精的方式傳宗接代。

睇都覺得臭

陰莖癌

冇左條丁如果有性慾會係咩反應同感覺

好少聽條野都生癌

唔洗J自己攞黎

仲以為有圖

10cm

可惜潰爛三百幾年 都無人用

毒撚

好慘，冇撚用生存仲有咩意義？

撚癌

支那嚟講好事嚟

示意圖慎入

自瀆生涯從此結束

正宗無撚用

正宗毒撚

冇反開包皮洗Jer

切柒保命

條撚夠粗，可惜短過鳩毛

袋底痕

包莖包到生癌

碌柒都夠粗 D鳩毛濃密
點知潰爛三百幾年 都無人用
條JER夠粗 可惜短過鳩毛
春袋萎縮 自瀆生涯從此結束
咁就要切柒煲粥 煲粥 煲粥嚟餵狗

翻花

好彩今次冇圖

開花結果係咪依種

唔敢入

安全移除下體

竟然無圖

佢個肉球長過我條撚

我成日都袋底邊痕
不過唔係包莖
有d驚

青頭就要切J

有時袋底唔R唔痕，一R就好撚痕 關唔關天氣乾燥事？

直徑十公分仲叫小球

我諗會移除埋佢兩粒蛋等佢無性慾

無左碌鳩，下面究竟會係點既樣？

直徑10cm仲叫小球?

臭鳩

直徑10cm 差唔多電話咁長 仲小球

10mm就話姐 10cm都叫小球

佢講明可以人工授精應該會保留蛋蛋啦

嘩屌 好撚臭呀

10

各位巴打沖涼一定要洗jj

小球仲大過條撚

根本係生耶菜花

生邊度切邊度是常識吧～ 以前所有生cancer 都係切 腳骨生 cancer 要切腳～好慘的

下 臭同污槽會變癌症
死囉

研究表示，如果男生陰莖過於彎曲，可能是得到佩羅尼氏病(Peyronie’s disease )，或稱纖維性海綿體炎，而此種病患與正常男性相比下有高達43％機率罹患胃癌，39％更容易罹患睾丸癌和19％的可能性得到皮膚癌。

直徑10cm仲大過粒棒球，snooker波

包莖導致 條友去到大學仲未撚反起啲包皮洗？

咁咪岩 切左果碌尻可以風乾製成一碌棍就督波

細個唔割包皮大個要成條切

細菌感染會發展成陰莖癌㗎咩
大陸醫生都好信。。。

唔係得睪丸癌咩

依D就冇圖,平時D女就有圖

20歲都未識反包皮

沖涼都反出洗下啦

呢啲就無圖

咁就唔係癢咁簡單啦

cancer同細菌感染好似兩回事黎

反正呢世冇女 留黎都冇用

呢個故事教訓我地
要及早反包皮

仆街 我今晚開始日日反出黎洗先

徹底切除？

係，徹底切除！

我袋底邊都會癢
有冇巴打知點解

長期發炎可以破壞dna 引致癌症

老母重傷心過佢

只能切除生殖器來保命。

屌我都係 有時仲有啲味

細細個已經教
入面好多積

臭鳩包莖仔

高院癌就聽唔少, 碌鳩生cancer第一次聽

好彩無圖

應棍

prostate massage

其實啲積會唔會入到j底

事主日日對住摸住條爛J都唔知驚

好想睇圖又唔想見到幅圖

趁呢個機會，統計一下有幾多連登仔係包皮過長或者包莖

我包莖，初中開始日日反包皮

即係呼籲人及早割/反包皮

真係陰莖佩服

冇圖就仆街死啦